想夾tidal

見到前幾日又人開post夾，bt好快又full左
有無手足都想夾tidal hifi plan

本身有2個人
想搵多3個

我都想join

add tg？

唔好音思，呢個先啱

3個月$15

仲有冇位？

sor啊咁多位我應該玩住呢個先
三個月每個月15太抵diu當試用先都好
你地都可以咁使左先
三個月後開心使用有緣見大家再可以一齊夾

到時預埋我

好啊

$15 玩咗一排，真係頂唔順佢個中文拼音
玩返24bit moov 好過

Hiii 咁多位我返黎啦
試用完三個月都算感覺良好
有無人想夾

好啦

仲有冇位

有，我地依家差多2個

方唔方便留個tg？

推

仲有無位

推，仲有無人想夾
高清無損
24一個月